讓女人=睇唔起女人 唔讓女人=父權社會

女權撚

閪=通行證

女權： 公就我贏， 字就你輸；唔係我贏， 就係你輸

女權=女人有男性權利，女性福利
父乜撚權，係傳統=要有權利就要有對應義務

一句講哂，男士侍產假同女性睇齊，有無異議？

女權撚：女人生仔咁辛苦係咁多日，男人咩都唔洗做又係咁多日，一撚定係因為呢個社會係男權主義，所以咁唔公平。

男人唔洗照顧你呀
大肚婆幾撚煩呀大佬
一句講哂，女人有乜，男人都要有，咁就公平啦